[求影片] 有無人睇過一條片？

地點類似醫院分流站
片長一分鐘左右
內容大概係個cctv cam影住有傷者訓起病床
有幾個人就閂咗個簾
然後企床頭個個就用棍係咁扑訓起病床嘅傷者
咁啱又比放起天花角落位嘅cctv影到正

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有 好似係秦國嘅

嗰段片唔係證實咗係外國嘅咩？

想搵返條片個陣就搵唔返了

有link?
有片？

泰國果條
100%

有無巴絲有backup/ link?